{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019049",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "아트플렉스 수성못"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区龍鶴路92-4寿城スクエア1階106号に位置する大邱寿城池カフェ「アートフレックス」は高級感に満ちたカフェです。 大邱唯一の美術館カフェ、ギャラリーカフェとしても運営されており、様々な思い出を作るのに適しています。 ゆったりとした座席とおいしいコーヒー、甘いデザートをご用意しており、規模も広く団体訪問が可能です。 寿城を訪問できない場合、「アートフレックス」を訪問して幸せな思い出を作ってみてください。 当カフェは寿城池駅から徒歩約5~10分の距離に位置しており、ホテル寿城建物1階にございます。 ''アートフレックス''は最も高級できれいな感性を誇っており、多くの人が訪れます。 メニューは様々な飲み物と料理で構成されており、オープン締め切り時間は日曜日から木曜日まで10:00~23:00で、金曜日と土曜日は10:00~24:00まで営業しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "アートフレックスの場所はどこですか？",
            "answer": "アートフレックスは大邱広域市寿城区龍鶴路92-4寿城スクエア1階106号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスはどのようなカフェですか？",
            "answer": "アートフレックスは高級感に満ちたカフェで、大邱唯一の美術館カフェ、ギャラリーカフェとしても運営されています。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスのメニューは何ですか？",
            "answer": "アートフレックスのメニューは様々な飲み物と料理で構成されています。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アートフレックスの営業時間は日曜日から木曜日まで10:00~23:00で、金曜日と土曜日は10:00~24:00までです。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスはどのくらいの広さですか？",
            "answer": "アートフレックスは規模も広く、団体訪問も可能です。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "アートフレックスへは寿城池駅から徒歩約5~10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスで何ができますか？",
            "answer": "アートフレックスではゆったりとした座席でおいしいコーヒーや甘いデザートを楽しむことができます。また、様々な思い出を作るのにも適しています。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "アートフレックスは最も高級できれいな感性を誇っており、多くの人が訪れます。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスは団体訪問ができますか？",
            "answer": "はい、アートフレックスでは団体訪問も可能です。"
        },
        {
            "question": "アートフレックスは寿城を訪問できない場合でも利用できますか？",
            "answer": "はい、寿城を訪問できない場合でもアートフレックスを訪問して幸せな思い出を作ることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 473
    }
}